[笑師] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

LAMPARD OUT

呢場timo 踢得幾好，係撚狗戰術on9 唔放直線

twitrer關鍵字

天佑林伯

有理由相信新衝擊真係迪鳩放長波

希望即炒

魯狗真係當自己派路

李城入多球啦唔該

屌！入多粒ma！

偽後場係咁橫傳，魯迪鳩送返比對面龍，不斷重覆

對面都識放直線比vardy

好！

即炒

炒啦

真係得mm先識踢波咁

唔使完場即炒

長波得個樣，根本冇人接到
做波好左，但入到final third就冇人知應該點
一係繼續斬一係傳d好柒既波

佢驚佢老豆走

迪加斬夠未

中場同後防個gap仲闊過撚伯老母

成隊除左Mount外其他好似唔多願跑咁

起機大師

前中後都係啦

Mount仲肯跑過Zhyech岩岩出黎

人地頭先個反擊只係用幾條友，以少打多就可以運到個波上去，李城見你塞晒啲人落中路，就利用兩邊闊度打鳩你，撚狗識唔識呢啲戰術呀

反撚王果然無令我失望

教到d閘永遠淨係cup大位/直接傳
以前j開捷維爾嘅爆底都冇哂

記得之前個個都係咁樣屌朗
而家捷維爾同james都同朗一撚樣

屌未開已經越on9

再見撚蛇

今場timo 好左有進步

一直企係越位位
盲既都見到越位啦

撚狗會接受d球會呃飯位定教第隊呢

佢後備入替係唔差

成隊波好似好努力咁踢啲錯處出嚟
有人突破越位去走靚位，ok我見到，回後先！隊友走得靚
無人跑咩？魯魯長傳比對面龍
想我幫手打個one two？ 我睬你都有味，走開先

呢啲拉線都on撚9

反而RJ 好撚差

林sir好波

添無運拿

撚狗賽後：冇運 入波被判越位 差啲有12碼
應該打和先合理

如果夏天仲肯科水買右閘好過追夏撚含

一定又係撚狗冇教暈拿咩叫越位啦

屌你老母 個中場完全冇人

睇得出狀態好左，起碼唔會球球控到9丈遠同知自己做緊咩，係隊友唔敢比

已經唔再想講球員嘅表現 根本成隊踢得差就係教練既責任

炒末啊

林狗仆街死

有咩理由個個新收購都踢得差
一日未換教練 一日都唔會判佢哋死刑

撚狗：

上季雖然後場係咁自爆，但起碼前場都入到下波，叫做有啲野睇今晚買咗咁多人，反而變到前面入唔到波，後面繼續爆

戰術係負作用，但某幾個真係好差，RJ 魯迪鳩 都係負作用

除左kai,個個都越黎越差

Tammy

球員差 加埋傻閪戰術
差上加差

後防又猜 真係似自己2:0緊等夠鐘

教練其中一個作用就係幫球員調整心態
但我見唔到撚狗有做過呢樣野

有冇諗過rj可能可似對鏝咁又係紥住踢

捉黎托咩你搵個好嘅黎睇下

kai 都係唔知踢緊咩，反而timo 好左

伊恩盒祖接vardy棒了結林狗吧

戰犯：撚狗
完。

連Chilly椰子呢啲都可以踢到咁 根本最大個問題就係教練

thank you and goodbye lunpard

撚狗最癲號係
球員復出冇耐就即放返入去

條中場廢到
只可以靠犯規

完全睇唔到撚狗有幫過新球員融入球隊

林柏特一日唔走 車一日冇可能踢到歐洲賽

撚伯

多謝人渣Sir

唔係講佢身體上唔得，係個腦根上有問題

防守專注力，意識係0,同埋成日見佢企中間位右邊空晒，位置惑好差

呢d 其實唔關有冇傷事

叫躝伯啦

對強隊又不勝

有冇人可以話我聽 我啱啱嗰個半鐘睇咗d咩

留譚係度做乜鳩

捷維爾睇到嚇死人，好似被人落order唔好overlap咁

[油狗想炒撚實在不需要等] 車路士球迷討論區

有環保po

林狗：球員責任來 唔關我事

前世一中堅，荷甲mvp，德國超新星，德甲銀靴，英撚未來，美國隊長，上年車路士年度mvp等等等等
都可以比一男子因素搞到冇狀態，哈哈哈哈

可唔可以即刻炒撚左撚狗

椰狗hea撚到傻

Brendan Rodgers finally gets his FIRST Victory against Chelsea!

His record against Chelsea before today's game:
Games:15
Wins: 0
Draws: 8
Defeats: 7

好似罰球個d 佢成日行埋去好似要爭射咁，最後扮射跑開呢d 不如企第2d 位做配合/入埋去頂算啦，好無謂

要不是我轟
獌聯仲係榜首

戰術大師：撚伯

功能單一到得返回後/傳中

想知林sir有咩想講

車Youtube 個Live好多人Lampard out

球會出statement炒撚狗未呀

Fofana 踢到成個全盛Varane咁

2 隻閘都踢得好差，完全0配合，見得最多係同中堅互相橫傳

希望Barry Sir可以留低

寧願睇前面比直線交失都好過睇後面比人迫甩

其實班教練團入面其他人可以去返教青訓

有球搶到個波個個向前跑
跟住回後 真係痴撚線

俾d 時間撚伯啦
仲試緊陣

希望訓醒睇到好消息

林狗係咪借佢啲功課抄先合格

夾錢整banner班球迷會唔會好後悔

買左椰子同Kai兩個之前咁有創造力嘅人 點解可以嚟到之後可以完全消失

Lampard Out

撚伯係咪走得

護撚手
完全唔提教練問題

Rj對支奴已經係扎住踢
不過呢個的確係佢壞習慣來
防守意識唔好 成日以為可以靠身體質素過骨

失分唔搵你祭旗都偷笑啦

醉酒佬同Edwards上到嚟真係露晒低

matt law幾時冚家中武肺呀

黑記護短
跟埋撚狗一齊落地獄

林狗同教練團隊 － 5000

明明捷維爾初黎報到個時踢得幾好㗎

林狗：責任全不在我方

撚今鋪有咩解釋

都屌到無氣換人算吧

雪蘇馬，即刻得到教訓 魯sir 漏頂送一粒比人；出kai 仲未知驚，結果0 key paas 射門；D 進攻走位垃圾到，幾條友走同一個位，前鋒走緊入去但個波向後傳，連轉邊都要經後防傳幾下先，唯一一球傳得通透就射左網側，節奏慢到咁，維園阿伯都攻唔入啦。

榜首贏唔到係正常

I’m out

美國狗次次扭完兩個之後
仲有三個等緊佢
梅閪都未必踢得掂啦

幫人破紀錄 撚sir原來先係慈善大使

有冇消息會炒

魯迪加個衝擊太大

鷹鷹加入反撚行列未

太慢
又無one two
人又唔多走位

躝！

真心我落場教都仲好過撚伯

佢不嬲都係

by九爺

油狗係更衣室就炒ok?
唔想等到旅遊巴了

可以點差過
最多咪一樣都係輸

成班P牌

啲走位真係好有問題 場場都係咁冇組織可言

識做就自己由李城行返去倫敦啦，屌你老味

佢同醉酒佬應該都係㗎喇

有踢街場嘅都識教過佢

林柏條友自大到死
明明唔夠經驗就搵啲資深嘅幫手啦
請啲仲廢過自己嘅嚟教

今場都算踢得好la
唔好彩ja

好撚想希拉里奧撞車死

死球都廢埋 仲有咩淨

扮撚哂戰術大師學人打復古433，唔撚經中場進攻又唔俾過頭波癲撚到

撚狗呃飯食

冇戰術好過有戰術
搞到chilwell變埋朗

How does Lampards cock taste?

唔駛講護撚 matt law不嬲都係英奴之中最賤種嗰個

無出zouma

真心點解可以教到咁少走位衰過摩佬教
如果你要抄哥狗同高普，其實都好多方法可以抄，自己無新野未抄人囉，好閒姐，而家變左4不象

James Maddison: “We looked at Chelsea...they switch off sometimes from set pieces” [sky] #CFC

Goals conceded in first 29 PL away games as Chelsea manager

Hoddle: 46
Gullit: 45
Vialli: 31
Ranieri: 35
Special Mourinho: 13
Ancelotti: 29
Gloomy Mourinho: 27
Conte: 23
Lampard: 50

咪話 季初j開嘅爆底都冇埋
直頭變哂朗

你冇睇佢評撚狗條片咩 佢講野速度係平時既一倍

比我教一定抄哥狗/高普，已經證明贏到英超同歐聯，駛撚驚比人話抄

有找卡數墊底

望左眼fb同twitter既官方post留言
依然好多護撚手，外國車迷真係好撚忍得

頭先呢場 真係feel到15-16嗰種絕望
又係作客李城 又係好撚凍睇深夜波

撚伯廢到唔抄/唔識抄

Individual mistakes !

15-16起碼知道係佢哋冇心踢
而家家下直頭係覺得撚狗冇能力教

睇埋撚狗賽後interview先訓

所以今年李城拎

Simon Johnson when replying to a question about who is favourite and if Shevchenko is an option: "Have heard a few names. Sheva has a good relationship with Abramovich but I'd be surprised if he gets it." [The Athletic- Live Discussion] #CFC

軍刀機會唔大

佢有抄 但得殼

冇哂蜜月期架啦 炒啦好嗎 自動辭職啦撚狗

全場波見到Mount 同Pulisic 係有心踢
其他基本上係等林伯比人炒

成班車迷都等緊

林伯講到咁

佢地場場踢足都咁有heart 其他球員有得休息吓都踢到咁。。。

林伯不如自己辭職，好好睇睇啦

enough is enough.

thank you and goodbye

佢球員年代都逼宮逼得多，而家係時候還債

Thank you 李城加速

等班迷撚冇得深夜奇襲

柒到伊清都唔敢出黎講嘢 證明真係好柒

比人炒真係好難睇，大家和平分手解約或者辭職算啦

佢都知自己事，大家好黎好去啦

唔知點解呢

Frank Lampard on his future:

"It is not my decision. That is something that will always be there. Some things are always beyond your control. That I can't answer."

報應黎
俾球員逼宮返轉頭

佢終於自己知自己事

英冠級教頭唔會話教兩年就變英超level架，唔夠料就係中下遊浸多幾年先啦，如果真係夠料既，實有大球會睇得上佢既才能，祝撚sir前程錦繡

班球員做唔到基本野呀

岩啦，干爹打完足總，比人問到準備炒
干爹都係咁答

撚：球員無做好基本功

應該炒啦呢獲
無可能2億買人 連前4都唔穩入

d英狗記者真係食撚屎
咪就係撚狗搞到d球員咁迷茫 唔通個個向住個波鳩跑先叫有心踢?

唔駛講邊個邊個有心踢啦
呢啲野真係讀心咩 量度唔到
上季車嘅mvp同其他聯賽嘅mvp今季表現都失禁式下跌

英冠教練級

對英乙蝦蝦霸霸
對英冠出準奶力
對英超無能為力

好正常賽果
比人炒都正常

撚：球員唔肯跑

林：球員連基本野都做唔好

Lampard talking about too many of Chelsea’s players not doing “the basics” in his post-match Sky interview #CFC

佢既答案正常發揮

球員：撚無做好基本功

不過有樣野好佩服高普，班球員個個都可以咁逼

Lampard says he is "not against the lads" in the dressing room. [sky] #cfc

Lampard says we were beaten by the better team saying they looked a team in form and we looked a team out of form. #CFC [Sky]

唐仔椰子嗰班一入黎都係咁

我都想有球會名宿成功 但奈何撚蛇依家未夠班 他日成才好歡迎佢番黎

駁唔刀

話唔埋淫賤接手

🗣 "The bare minimums are to run, to sprint, to cover ground and too many of our player didn't do it."

Frank Lampard criticises his Chelsea players for not doing the basics

🗣 "Yeah worried, from the form we were in to get to the form we are now in. It takes character to turn from that."

Frank Lampard admits he is worried about Chelsea's poor form

唔好啦

佢連球員特性都唔清唔清 basic幾好都唔掂啦。。

玩撚完名宿足球未
當呢到係reu club呀

親戚都要幫手護撚

林：無人肯跑 無人有信心

Lampard: "The general theme of our performance was slow, sluggish with a lack of desire to run and that can come with a lack of confidence. We got beaten by the better team." #CFC #LEICHE

山蛇is ready

撚sir：同以前唔同呀

Chelsea's fewest points after 19 PL games:

15 (1993-94) - finished 14th
20 (2015-16) - 10th
26 (2000-01) - 6th
28 (1994-95) - 11th
28 (1995-96) - 11th
𝟮𝟵 (𝟮𝟬𝟮𝟬-𝟮𝟭) - ?

我既生日願望係希望Lampard stay

辭職啦
好來好去

市面上無咩教練啱，可能要搵肥賓

I am disappointed with both of the goals. It is pivtoal to stay in the game early but when you go 2-0 down, it affects the game hugely. People didn't do their jobs [at the set piece]. Clear individual errors. Things that have to be said they have to be said. The players know they were beaten by a better team tonight. The general theme about our performance was lacking desire to run, lethargic.

撚；球員無做好責任守死球 明顯係球員失誤

終於講

屌帥 杜曹都唔差既
但究竟撚狗幾時先肯躝

林：對於我嘅未來 我控制唔到
我明白球會有期望
現階段 車唔再係爭標分子

Lampard on his future: "I can't control it. I have been asked it over the last few weeks. I understand it and it is the expectation of the club whether it is right or wrong. We are not in the same position of Chelsea squads that were winning leagues." #CFC #LEICHE

Clear individual errors = Lampard

搵肥賓救半季火，下季搵拿高sir is ok

Lampard on denies Chelsea players owe him anything to perform but says many aren't doing well:

"There are players who are not playing as well as they should do. I was a player and they are the only ones who can deal with that." #CFC #LEICHE
班球員要靠自己解決狀態問題

撚： 球隊實力未準備好爭冠 我一早已預計到

肥賓係大陸教緊波
唔會暫代啦

屌蛇好似唔太啱風格，有無啲進攻形教頭？肥賓好似最好

林：車未係時候爭標 我一早預左

Lampard: "Chelsea is not a club that's ready to compete."

He says that he sensed this moment would come this season.
#CFC #LEICHE

今晚鷹鷹會唔會出片講撚狗？

屌你老母啦
洗左兩億磅講呢啲

Welcome杜蛇 ！

成季黎講
撚蛇press con發揮真係最穩定

想

呢句根本無撚敵

會唔會講到悶幾個月都無變過

老實講 呢班球員 真係要個多啲經驗既教頭去幫佢地成長

拿高蛇係踢緊進攻波 但我想要個經驗多啲既教頭
感覺上拿高蛇都仲係develop緊自己

"It's is my job to pick players to win the game today. The individuals on the pitch didn't perform to their level and that's it."

撚：我已經排左勝利陣容 只係球員發揮唔到 係咁多

邊個話要你爭冠
再比你帶多兩三場阿森納都爬撚埋你頭

個陣炒迪馬又咁快個時都好過而家

哥sir零經驗教巴塞都攞六冠 有料無咩經驗都無問題

人無恥則無敵

撚：希望球員睜大對眼望下李城點踢波

Lampard: "The players have to keep their heads up but also keep their eyes open and review the game and see there was an energy in the Leicester team we didn't have

我唔覺得拿蛇有哥狗果個級數sor

但戰術大家都知你係9981斬，咩人腳有分別咩

林唔認為輸波關球員事
但認為佢地的確可以做好啲
經驗之談，只有佢地能夠救到自己！

Lampard on denies Chelsea players owe him anything to perform but says many aren't doing well:

"There are players who are not playing as well as they should do. I was a player and they are the only ones who can deal with that." #CFC #LEICHE

你睜大隻屎眼望下渣土點教波先啦

舉個例子啫
同埋市面上有經驗又有能力嘅教練真係唔多

渣土：我好尊重車
佢地人腳好好，我地打得好先贏到

Brendan Rodgers on finally beating Chelsea with Leicester: "Chelsea were an amazing club for me when I was a youth coach for them. I have huge respect for them. They are a talented team and we had to play well to win." #CFC #LEICHE

而家換教練仲黎得切撥亂反正呀

有 佢姓沙

真心反悔當日反沙

呢個世界有幾多個高普哥狗

幫唔到班球員 咁請佢返嚟教波嚟把撚

班球迷搵泰利教，其實係咪好憎班名叔

沵

holland蛇番黎未

傻鳩英奴

換領隊啦，正

冇乜 但呢家隊波既人腳 要硬食進攻型教頭
要睇得開心又要贏盃既教練先岩車迷心水
但我唔覺得拿蛇夠料住

成班英奴都係食屎狗

而家去返工
希望lunch有好消息

好似聯賽開頭六連勝

杜sir贏唔少盃 鍾意玩進攻 收唔收貨

搵Steve Holland 佢地又點睇？

迪馬贏左歐聯但比咁少時間人，而家有咁好耐性

死到臨頭都仲屌班球員
場場都個人失誤
你作為教頭有冇責任呀？
咁嘅性格去其他隊都好難撈得耐

失波9成都係失誤黎既啦
除非對家世界波姐

我有盃 同唔打3中堅就得

睇下ac米蘭沉淪左幾耐
有咁多例子 睇左咁耐sufferball
仲覺得搵無經驗嘅人教波係對隊波好
班人真心弱智

撚狗有冇第句 講黎講去都係話球員問題 不嬲唔係爭標分子

唔好睇得steve holland太高

蘇9其實係好命過林伯，買到般9 一個搞掂曬全隊波進攻，其他人打防反就得，呢隊車無人做到

車狗一換教練就會回春
快撚啲炒

好彩冇睇
應該炒啦掛

炒未呀

從前有個人叫林伯，佢後生個陣俾人稱為鐵人。上年佢老闆剩係俾咗架爛鬼單車佢，佢踩下踩下又好似唔錯。今年老闆見佢咁叻仔，泵水兩億買架靚車俾佢揸，揸揸下揸咗半年都未發現佢無車牌，佢仲以為自己手車好掂。

英冠料

林伯本身都係諗住買夏維斯打唒
跟住佢地自動波
點知個計劃行唔通

明明係沙利問題，將佢啲下午先練波嘅懶惰嘢傳承咗落嚟，荼毒班年青球員。加上韋利安呢場波好似唔見咗人咁，好似踢少個。而佐真奴被人睇穿晒就唔再講，根本黑洞，出返高華錫就唔同啲。最離譜係龍門，我以前守過龍，觀察到文迪除咗對方射唔中同埋佢撲到嘅波之外，全部失晒，係全部！

綜合以上資訊，邊個再怪林伯，根本唔 sick ball

文迪除咗對方射唔中同埋佢撲到嘅波之外，全部失晒，係全部！

炒未

撚sir打開fifa
閘要stayback你地識條鐵

願意私人課金買兩箱貨櫃萬寶路
換取沙爹回家拯救我轟後生仔
日日俾煙你食

但杜sir唔係好識湊老細
係多仔psg都係講錯野比人炒

炒未阿屌

油狗派kgb去加勒比海捉人未

好彩一早講咗唔睇

早晨，果然無睇波都係無損失，又係一場西波

做左假藍 好彩輸波

Sacked

未

贏咗續命可能仲衰

佢唔係話自己揀錯咩

食個靚早餐賀吓佢

welcome 煙sir

佢排咩陣都話individual errors架喇

走啦
帶埋你班英冠都教唔掂既同學走

走呀!快d走呀！

想知有無人睇咗場波今次終於無睇無後悔

首席護撚手

撚sir真係做住助教先冇人會怪你
但條撚樣咁死要面點會肯
淫賤而家係av做助教不知幾風流快活

Crisis talks

宜家呢隊波係連睇著屌嘅動力都冇，反正唔駛睇都知佢點踢同衰咩，賽後賴咩都已經估到晒

呢兩個月就算贏波個幾場都係踢到西咁
根本冇可能贏到李城

酒啦

仲Crisis talk
炒啦屌

幾時走呀撚狗

你地係咪cls4點都睇

岩岩睇返sob 原來差唔多教左十年波。

請撚狗依d 新牌仔， 不如請牛丸算啦， 人工平好多

bulk到

睇撚狗睇得一場得一場

講撚左一對番前十d中上遊要有番d戰術部署林伯會即刻收皮，前後十d中下遊屈個人能力。

都係果句如果林伯繼續教既話杯就一定冇架喇，聯賽屈d下遊都可以排1x位keep住係英超既，降班又未至於，浮浮沉沉咁囉

炒左未？

想要個有經驗既教練

迷撚去哂邊？

一定要搵個有系統build成套訓練嘅領隊

Ralf Rangnick

舒服又輸一場

好想要Ralf Rangnick
好切合呢種角色 又有經驗

廷鏗sir哈sir煙sir

起身笑咗出嚟

好撚開心

撚伯幫一眾車迷養生

有最新人選名單未 好似個個都幾正

屌 好嬲

終未炒！

Ralf red neck please

琴晚想起身睇，結果都係心諗算啦
唔好唔開心，仲要番工
訓醒果然係豬撚佐，黎緊d深夜閪波都係唔睇了

完全無感覺，一早知輸

我係嬲點解管理層終未炒條撚樣

屌 我起身睇左 而家好撚眼訓

我係冇諗過睇 好撚想輸 一起身唯一不爽係未炒撚狗

買左半場3:0 差少少上樓

過多幾日俾埋阿狗騎著

做球迷始終都好難接受自己隊波要輸

傻啦已經輸到冇感覺

快手炒啦，俾幾多時間都無用
撚狗搵隊中下遊練下戰術先啦

要重光就要接受攬炒 忍住呀清 越輸得多就越有署光

Fake blue先睇

開心既係，起身一睇又收錢

以前對鏝痢會遇定輸波 依家連對李城都有呢種感覺

Chelsea Under Lampard

19 Games in 19/20: 32pts
19 Games in 20/21: 29pts

Lampard vs Same Opposition in last seasons fixtures: -2. #CFC

今年對前列d比賽，預左場場輸晒

有冇人解釋到點解魯魯會變咗正選

新衝擊
衝埋走自己個位

FB反撚大勝

撚狗不斷自殺嘅行為我支持

條廢中今場又賴邊個

早晨！炒人未！

FB group啲球迷鍾意

主要無人運波上去
前場又迫搶唔到人地
高變防中廢左武功
D人去哂邊路但淨係回後，係下半場開波兩翼收番入去比閘多d空位運上去
袋又唔突破，得美隊自己一個衝向中路人堆
無人有化學作用，成日配合唔到

得silva一個出ig post真係有隊長風範

留番d錢俾西女人買手袋好過

zouma反撚

最躁係五點幾扎醒左，就睇左陣

深夜閪波真係唔洗睇

Hasen掂

vs Luton Town

Pulisic Giroud Odoi
mount kai
gilmour
chilwell zouma christensen azp
kepa

撚sir未走應該出9成力

果斷唔睇啦 仲要出埋James 9981斬大法

人渣士啦 近排佢都傷人先季尾柒

唯一拯救到我地就係武肺停賽+換領隊
車路士再出發

而家真係有種酸溜溜嘅感覺
原來買得多人都唔係件好事

肯黎先講 人渣士一定有料 當年得個so 7都差d奪冠

撚狗死得未啊

唔知chilwell 有冇俾前隊友笑傻仔

前隊友排榜首

以加屌帥同杜曹最有機會
但係想要好D

廷鏗

油狗係咪比撚伯捉住痛腳 昨昨林派信啦

捷狗：屌你老母啊

同埋季中好難引到名帥辭職過檔 應該都係杜屌二選一

伊狗食蛋糕未
燈到自己唔見咗

回力鏢

油王已經聯絡左希汀克做暫代半季救車
下場對英冠波完滿結束，林狗會賽後自動請辭
來季人選有杜曹、拿高士文、哈sir同廷鏗sir
相信季尾會有定案

提外話 marina好欣賞肥普
但錯過左返唔到轉頭

Confirmed.

7-1都試過
呢啲簡直濕碎

我都係咁講！

7比1佢都無出

睇完訓撚返多陣先返工

相信撚蛇應該會用猛狗去腰脅marina比佢stay

真？

咁撚慘

冇出還冇出
但主場親眼目睹潰敗
國家隊隊長唔會完全冇感覺啦

撚蛇波倒數緊 想睇多啲

仲要多謝你地個史獨

原來你要返工

伊狗今日生日？

Chelsea are looking at experienced options to replace Frank Lampard as manager after a poor run of form in the Premier League.

Several managers have been linked with Chelsea with Lampard now staring at the axe at Stamford Bridge as Roman Abramovich contemplating the club's next move.

油王唔聲唔聲請緊人見工

有無人對kai已經無乜期望
林伯廢還廢 但kai嚟到之後廢成咁證明以前佢都只係體系球員 唔係好擔到大旗

油狗條垃圾 請埋哂d fresh grad 教練黎教，就算佢有料d球員都唔服佢la，更何況撚狗喺教練層黎講只係一件垃圾

講經咩 撚狗冇教過佢點踢
佢淨係教林猛 仲要林猛自己諗

你嘅講法即係所有隊嘅球探都俾利華嘅體系fake鳩哂

順便炒埋個球探去，買埋d廢人番黎，特別係零拿

仲有moses

我淨係想知係咪下場躝

12點訓既我 身體好左 精神狀態好 心情好

尋日淨係睇左下半場一陣 其實佢係唔差 係未配好到
但我都認同你佢唔係d有能力一個人改變球賽結果既球場

瞓咗無睇，今次邊位球員唔啱撚sir 心水/ 唔跟戰術踢

全隊

講玩進攻足球嘅 想要哈辛赫圖多啲

沙daddy無工開無人講？

仆街估中波膽又唔忍心買車輸

買左可以移民

ching 已經放棄左開搶口topic 既love post

訓教好過啦 開乜春love post

琴晚馬會 開波前李城受讓平半低水轉平手高水益賭仔

琴晚得小貓幾隻 係自己狗竇傾算
隊波柒到咁 真係無咩野可以傾 全部都係屌

呢啲垃圾無工開都正路

操盤手都估唔到撚伯廢成咁

隊閪波都唔知睇黎做乜
撚狗一日唔俾人炒都唔洗睇

瞓醒仲未炒

fb group好多迷撚 好恐怖

撚伯要躝就係人都知
屌你呢度連雲狗都有打手

是但啦
輸多幾場唔到佢地唔醒

官方清一色笑鳩佢叫佢out wo

I mean 鷹group

睇精華 第一球 無得講 射得靚 ，
第二球 咁樣彈落空位 ，魯SIR 發緊夢咁

深宵西波 已經唔洗睇
好多場已經無睇
但JOIN左NOW

獲獲都西波時間
就算唔係西波時間 ，都係半場 出醜 熄機訓覺

撚狗仲未死

Kai仔技巧上都叫好好
但暈拿真係
唔train好佢ed真係快躝

拿拿林下場fa輸埋走人啦

好彩唔知醒冇睇

換埋領隊先作準啦

球會有野心，但非常不幸地領隊無料，又唔識鼓勵球員，雖然我地係八哥，但距離榜首都只係9分，前四都係差5分，下半季再加把勁，踢得好少少，其實上返前d大有可能

但係聽下撚伯賽後記招講嘅嘢，有邊一句係鼓勵球迷同球員？領隊無朝氣，自然球員踢起嚟都無哂靈氣啦

係咪又唔關自己事

快d躝啦 好想睇車贏波呀

講左話佢地唔肯跑ma
捉鬼捉鬼

睇完撚狗輸波後講既野，佢值得死全家

自己係世界級中場
揸住世界top3中場人腳

但係打出來唔撚洗中場

柒頭撚狗場場都搵野黎賴 而家隊內士氣應該收皮
基本上d 球員輪住做箭靶

咁又唔係 只係佢嘅身價但原來咁需要體系配合先發揮到 幾失望下囉

油王西女人快d下決心炒啦

炒未阿屌 仲想輸多幾多場先炒阿

諗太多
現實邊有咁多個 細哨 C朗 類型
可以踢到咁多隊不同體系都仲咁勁

就算摩狗玩泊大巴都要簽返某種人先泊得成
佐仔唔係sarriball就變平庸
阿朗唔係3中堅嘅翼衞就變廢
配合體系根本先係最重要
因材施教先可以有表現有進步

反而覺得換左林伯
Mount會冇正選
中前場應該簡佐高傻椰美雲霸晒

唔識波先會放Mount落後備

撚狗依家成個款似係搏炒拎毀約金係咁周圍屌球員，不斷吹撚到自己套波毫無破綻係球員執行唔到

Kai 未夠班打正選 佢個位放椰子落去會好啲
毒又傷咗 中場完全唔夠人搶

Kepa是無辜的

就算而家換教練都上唔返前四啦
撚狗仲要瀨死唔走

中間仲要係譚

正想講

世界級中場但係就唔撚識用中場

銅場鐵壁呢家嘢你識咩呀

等睇下場贏到英冠盧頓
跟住成班迷撚又出黎打哂飛機

毒一傷 成隊波好似冇防中 真係要買飯

渣渣林賣舒服啦 真心覺得佢冇用 好似買佢返嚟駁腳咁

點會黎 李城咁撚勁

依幅圖既情況真係都唔知出現左幾多次 永遠中間一個人都冇 成個陣亂到痴線

真係而家比佢搞到連波都唔想睇 求下佢快d 躝
場場都唔知踢緊咩柒

啲first touch真係...

八門金鎖陣黎

唔炒既話就會場場都見到撚狗呢d傻西波，睇下油狗頂唔頂得順

林伯係咪撞邪？？上季都冇咁癲

炒得未呀屌

仲差1場就會被阿森納騎埋
呢年唔洗再諗住着波衫出街 比人街頭串到街尾

Kepa 2021過得很平安

留意香港時間16:00
即係英國時間09:00

一定係球員問題唔關撚狗事

rb萊比錫無左佢踢得仲順

毒瘤已清

癡撚線 冇中場

好撚似fifa較左fast build up

迷撚裡氣魄更壯 完場後 聽朝起身都死清光

太陽系陣法

姓林嘅通病

一早就訓左 起身見睇通知寫住loss

其實都唔係差太多分嘅，不過遇著個賴死唔走就......

真
佢肯請坐d有料有經濟人學野唔會咁憎佢

正 場場all in 對家 等買樓

除咗西咸應該近八場全部輸盤
癲到

已經接連錯過支奴同鏝鋮兩個炒人時機，今場都唔炒既話，油狗趁地淋啦

杜sir

格蘭唔係話過嚟救車嘅咩 人呢

唔係咁計
今年開季隊隊都柒
但利 雙曼都穩番搵到贏波formula
要再咁失分唔易
車今年真係隨時衰過頭十
如果俾死撚狗教一季
完全睇唔到點贏波
打10人富咸都老鼠拉龜
下幾場打狼隊搬泥熱狗真係隨時一分都冇
好少輸波輸到完全賴唔到球證 運
以前都可能對面世界波 我地係咁中柱龍神救

自視過高既死廢中

打呢啲都贏唔到 我係佢就立即自殺

油王搵
唔代表人地想黎

瞓咗幾耐呀同祖記仲有合約呀

individual errors
嗰individual 未係撚狗條仆街囉

依家睇返都覺得好笑

MM比有質素嘅教練教 一定越嚟越勁

冇買

仲未炒
一上隊巴就應該炒

祖記當沙蛇係後備
先暫停佢職務，只係掛名

搵派路試，唔得就叫返沙蛇回歸
因為合約所以唔洗賠錢

咁乞衣

I want Sarri back

有咩乞唔乞衣
蛆出足人工

撚狗比人炒未

沙蛇唔洗做有人工咁正 得閒隊幾飛

場波柒就預左架啦 你唔好話比我地知 個新戰術就係咁 打0中場

叫沙蛇返黎好過啦dllm

某啲球員就係知你冇料所以先唔跑
柒下柒下咁

Feel 到2012年嘅味道
炒主帥拎R聯

屌一起身仲未炒嘅

屌你快啲去死啦

想睇sarri ball

撚狗咪撚丟人現眼啦

失波唔係問題 但係你揸住咁嘅人都入唔到波就好撚有問題

想起打富臨前夕
林伯對外聲稱，由於時間充足
已經練成秘密大法

佢畀曹仁上咗身

諗多咗

新戰術係針對11個對11個
對面少左個, 反而打亂左我地部署

你賤姐 四點波仲睇

呢張圖足以引證
請咩人都好，個教練垃圾排垃圾陣既
出邊個都一樣，更不用說某某球員垃圾
他們是無辜的

尋晚都有呢種感覺
又會咁橋又係冬天深夜作客李城

終成日話前鋒要做多啲野 我真係想知可以點做？ 個波永遠得兩邊 中場鬼影都冇隻 咁點有波到呀

我估last chance歐聯過唔到馬體會就炒
雖然而家都知一定出唔到線
如果打馬體會前仲係狂輸就炒更加快

曹仁都識防守 撚sir呢？

想沙蛇返黎教半季教識雲狗同猛點傳控

似空城計多過八門金鎖陣

我唔介意冇成績
但起碼你要話我知你踢緊乜Form
dls 廢到

之前好多人仲打晒飛機咁話，歐聯抽中對邊隊都唔驚

究竟有幾低智先會請個p 牌教頭

好慘，連u23 /u18 都唔係d 有經驗既教頭。

最前果三個企咁近都唔知做咩9，豬sir 起碼會後返D，背身拎波，一開始已經企咁前，後衛只可以選擇左右兩翼傳

想同馬體會一戰就拿拿臨炒

雲狗 傻狗 椰狗

下半場有球唐仔跑左位無人比 結果要走返落中場要有波掂

搵emma hayes啦

林sir知你班友驚歐聯要對強隊
而家努力避下季歐戰

Kai係好咗冇咗季初喺後場嗰啲畀人拍甩
雲狗起碼出到嚟冇頭dup dup 有下過人都幾醒神

係 唔係話幫雲狗 但我見過佢好幾場好勤力走位 但都係無人比 永遠傳番後 傳兩邊 所以永遠都冇威脅

唔止一球，好多球D 前鋒入緊攝，但個波向後傳，根本無練過走位

唔覺得球員特別差
好似CA打鏝個場都有突破
但根本冇人配合
各有各踢咁

連啲最基本面對面嘅傳波都可以傳失都唔知練波練乜春

撚伯打前十唔識嬴
再唔炒我驚馬會會執

今季贏過最勁既球隊係西維爾既副選

撚狗根本就係當左係打fifa career mode 迪加話再冇得出場就走 咪放佢落正選打幾場 同上季幾次冇啦啦雪一個一樣情況 買人就專買幻幻

依樣野真係由季初開始屌
都唔知係撚狗落order咁做定係班球員唔敢畀

真係盲都識買

後生唔係一個藉口，當年摩daddy都係40歲多d接掌我轟，人地連續拎兩介英超，歐聯因為黑哨利先4強止步
Daddy回家吧

我唔信椰子會唔敢比

林狗死左未

班友踢到冇晒信心

頭先果場咪11個囉

狗你老母呀

狗都唔得
好嬲好嬲

依個gp啲人好癲

而家唔係狂輸咩
除左和維拉
輸拖肥 輸狼 輸鏝 輸妓 輸李城
贏得兩場負碌波 鎚仔果場踢得超差但負碌拉開到優勢贏
富臨就靠人地打少件先魚生粥
乙組仔果場就更加唔好睇 full team 打人地

根本一撚早要炒 除左戰績問題
球隊士氣 (撚狗場場賴)
同 d 球員迷失緊 落到場都唔知做咩

標題：2億大軍

炒咗未？

喂屌炒未阿 仲未有消息？

琴日差半場波膽就中哂求其㩒哂對家根本冇得輸

Fb仲有人講出年先喺收成期
冇form點收成
贏波係靠球員質素

睇黎仲有幾場比佢證明自己

唔想捱多4場
如果唔係就要等daddy拯救我地

Big 6 私家雞

一陣就官宣希蛇

下體會=2012年既拿坡里
首回合出局後炒林狗 之後看守領隊Jody Morris第一場歐聯就反cup 之後一路贏到決賽拎埋冠

M腳丫嘛

Athletic 話24號之前炒

杜曹最大機會

唯一安慰的係雞巴唔駛做遮醜布

叫林狗果個肯肯定上開車區

撚狗先係

佢幅圖應該係車區拎

好似係FB見到先

Matt 迷撚？

快撚d躝

有咩問題

佢護旗手 如果撚sir個名係叫Lampardinho就會叫佢躝

cls jody

繼續撐kai 同雲狗
希望反佢果d 全部死全家

而家先知？

換咗龍都係咁on9
我撐埋kepa

死J身高

根本冇戰術去制定比班球員去踢
贏啲下遊都係靠個人技術
一對上遊就各有各踢 鳩傳

中國香港輝成日笑鳩撚狗冇form

你老母閪仲賤
淨係踢得順先睇 唔好叫自己做球迷啦
仲要proud of自己冇撐隊波

Build佢老母咩，build d賴三賴四、諉過於人既culture？班球員食咁多死貓都未作反已經好厚道

好波

球迷同講波佬都睇得出
係得球會同教練團睇唔出

天罡北斗陣 你地已經比包圍

講得好 最撚憎呢類球迷

最後一塊遮醜布 iq150做得最錯就係自爆

中場啲企位錯撚哂 完全運唔到個波上去
一拎到波個撚個都係企係到 係企呀 唔撚郁呀
踢撚咩冇走位乜都冇
走叻就係咩 分邊 翼鋒傳比做overlap既閘再傳中

踢得幾閪都會起身睇

明知西波都睇 都唔知係咪我自己犯賤

油狗訓醒下左啖氣冇事喇

踢到咁不如用返咸同住烏輪住踢算

想問琴晚試咗咩新嘢
秘密武器係咩

tam狗同豬sir又好好？

牙譚踢中場
上幾頁有圖

可唔可以唔好炒 就咁辭職算啦

唔差得過雲
翼峰用返第個踢算啦

豬好好
但雲同譚比一定雲好好多

如果kepa仲係到
今日應該無咁多人反撚

咪玩啦踢st一定雲好好多

梗係賺返筆解約金先走

上季d 戰術都冇咁9
林9 痴咗邊條線 走火入魔

俾車炒完就返去鏝跟哥狗學師

如果炒到撚蛇, 一定要起返個銅像比渣士

All lan thx

有無人十一月打後就無睇過垃圾車比賽

之前好似都入到下波
係後防瘋狂失
可以頼下kepa
而家波都入唔到、

每柒一場都同自己講下場唔撚睇
但又場場都睇足

12月開始睇左幾場，跟住就冇睇過

其實就到時間就一定會睇
0400/0415果啲賤種時間你睇埋我果份

呢條友本身都係on9

所以你話不離不棄新特蘭拍得幾好
開首第一句就點中哂球迷心聲

打無鋒陣

出袋美椰 = 新戰術

真
尋晚都睇了半場

條撚樣咁要面，肯定唔會自己走

佢應該仲係認定係球員廢

我連嗰d 100%深夜西波既時間都會睇
次次睇完都後悔但係下場又會自動起身

假9陣要有料既教練先教得好 例如拿sir

即刻落車

你地話Kai同timo廢 等轉咗教頭都廢先再屌都未遲啦我就覺得林蛇問題大啲啦

唔睇深夜閪波 一覺訓到天光真係爽

咪又係砍波 不如出豬蛇

場場都話唔睇
但會忍唔住偷睇

拿 砍得波一定要買返傳奇morata 請多個砍波教練 又可以玩埋死球

avb有冇野做

馬賽

有冇人同我一樣連精華都無睇？
夠膽講呢場係近幾年第一次我連highlight都無意欲睇，膠都唔想俾

問題係唔睇都已經知佢衰咩嘅時候，睇嚟仲有咩意思？其實有啲似返到去AVB最後幾場波嗰時咁

請返干蛇 炒marina條8婆la

睇完阿狗嗰場之後心已死 睇波睇到咁折磨 唔知為乜

Tam 成隊各項賽事加埋入最多波
可以踩到佢係垃圾咁

有冇ching知杜曹衰咩
我驚佢來會一年比人炒兩次

同高層關係唔好

同高層唔啱 訪問講PSG高層壞話
係咪同某位傳奇義大利教頭有少少似

戰術層面呢

我12月開始一場都冇睇，因為場場深夜
但冇睇都知係撚狗問題

炒未呀屌你老母

十一月打後場場睇 場場輸

係咪我黑住撚狗

kai timo 真心柒

鍾意玩迫搶傳控

上年佢揸住屁馬忍者龜打到麻麻

以前覺得fm好on9點解個前鋒無態點射都唔入
依嫁見到timo
真係明咩叫人黑打倒騰

好難得同你意見一致

Athletic：車路士已決定解僱林柏特，高層更傾向請杜曹繼任

據The Athletic報道，車路士計劃解僱蘭帕德，他們正尋找經驗豐富的替代者。

在不敵李斯特城後，林柏特的帥位壓力上升到頂峯，而這可能是他執教車路士的最後一場比賽。

據報道，阿布對球隊最近的表現非常不滿，車路士已決定解僱林柏特。

包括舒夫真高、杜曹和艾歷尼等多名主帥和車路士被聯繫在一起，而消息指出，車路士偏向於選擇更有經驗的主帥，他們更傾向的人選是杜曹。

車路士下一場比賽是1月24日足總杯對陣盧頓，而林柏特可能會在比賽之前遭到解僱。

油王好球！

最快應該呢兩日有決定
好似會開個會傾

睇入波數就叫勁嘅咁上幾年嘅亞衣都叫勁啦
譚係有進步但事實只係後備料 豬sir都追唔上

求撚狗放過車迷

杜狗
德國幫拍手叫好

不如叫希蛇頂住先算啦
杜曹呢d人一定同閪女人又拍宮鬥劇

自從對阿嗰場之後已經睇開左 遇左佢場場場踢西波 無期待就無失望

How about 秦利

佢21咋你當佢美欺？

條撚屌就收皮啦英撚至上

叫d名縮死開啦
唔想再狗化多個
特別係撚狗已經係堆名宿入面最似做到名帥
都搞成咁

贏波都會睇下精華
輸波真係不了
全場比賽都已經連續6-7場無睇

上年有幾場輸都會睇
今年dllm

尋日有幕最好笑
攞住個波係到自轉幾次360
都無人上黎

仲傾嘜鳩吖
拿拿林炒鳩條撚樣，賠錢比條乞衣喇
仲要喺半場入更衣室傾緊戰術果陣先入去炒tim啊，落鳩條撚樣面

地獄深處最熾熱的地方，是留給那些在格蘭與杜曹之間，仍然選擇杜曹的人。

其實最好係搵個肯剩係頂到季尾
夏天先再搵個好既
而家好似求其搵個咁
不過可能冇咩人肯教半季

傾緊請邊個姐
炒就炒撚硬

icsoccer 明撐 kepa

可能比撚狗自己請辭

Kepa可能頂半季

親生仔光環比曬你用都可以玩到比人炒

真係廢

有無Source， athletic 搵唔到

Simon Johnson 既Twitter應該有講 但係無出到文
不過佢無好肯定咁講話一定炒

一係請助教 一係躝

反正都幫手照顧後備球員
唔差在頂埋
可能好過撚狗

留低嘅都係一份心意

點差得過撚狗
最多都係齊齊輸波

估唔到Kepa捱到撚狗走

杜狗

諗起matthew成日笑獌係長蛇陣
我地撚蛇都整返個方圓
唔怪得果場0:0

Wellcome杜蛇

笑到最後

可信性高唔高 快d拿拿臨炒左佢歐聯仲有得踢下 但下年就好大機會要踢歐霸

洗成兩億買哂Plan A都踢到變中游隊，
撚伯仲好唔好意思唔自己執包袱

雞巴: the players had no part in his dismissal, he played his cards and they didnt work, maybe he was too young and maybe the job was too soon for him

2021最大贏家

杜曹
上季歐聯唯一同宇宙仁踢到55波既男人

當拿鳩無到？

真

尋晚一直係咁樣，點運個波上去，睇到笑撚左，戰術大師

依啲時間真係搞唔掂
次次深夜閪波之後條氣chok住chok住瞓唔著

我係撚狗就認低威退居做助教然後跟個看守領隊學嘢喇，咁樣對佢已經係最好嘅下台階，不過佢啲死要面性格就...

琴日奧袋踢成點

有撚狗官宣未？等唔切喇…

咁樣其實都好大恥辱
最好落台一定係轉職做dof

d球員真係算好老脾
換左以前果班真係理鳩得你, 自己踢返自己果套

當初肯請個有經驗既助教已經唔洗好似今日咁啦
成班助教都係廢物黎, 教青訓就叻

教班霸真係

西班牙少帥kepa都叫有個歐霸杯啦
撚狗英冠升班附加賽個杯仔都攞唔到

香港人拍手叫好

條撚樣到依家都係唔認自己錯，係到賴其他人

希望下輪英超見唔到撚狗

屌啊 睇精華都一個攻勢都冇 得球炸糊

走去教返啲弱隊都有人請嘅

First time?

Twitter有班迷撚已經發爛渣

仲有球cho嘅
呢兩下囉

中場不了

外借林sir吧

cho 個球真係最有威脅 但cho 射門永遠都係垃圾

成隊都俾撚狗個戰術廢咗

有睇呢幾場波既車狗已經唔洗分析都知中場係空晒
連個波都運唔到上去

呢班垃圾捧車定捧撚

可以講咩咩

吐糟唔係首選 但撚狗真係必須躝
不過講真而家行左半季好難搵到人黎救火

再見拿高蛇 廷鏗蛇

無睇live嘅以為專登cap個別畫面做鳩撚伯
仆街真係一隻中場都無，全部一係企最前，一係拉邊，零型中場

球壇趨勢係開始多長傳，直接skip過後場build up，撚sir直頭中場中空

路邊社消息

Athletic：車路士已決定解僱林柏特，高層更傾向請杜曹繼任

據The Athletic報道，車路士計劃解僱蘭帕德，他們正尋找經驗豐富的替代者。

在不敵李斯特城後，林柏特的帥位壓力上升到頂峯，而這可能是他執教車路士的最後一場比賽。

據報道，阿布對球隊最近的表現非常不滿，車路士已決定解僱林柏特。

包括舒夫真高、杜曹和艾歷尼等多名主帥和車路士被聯繫在一起，而消息指出，車路士偏向於選擇更有經驗的主帥，他們更傾向的人選是杜曹。

車路士下一場比賽是1月24日足總杯對陣盧頓，而林柏特可能會在比賽之前遭到解僱。

拿高sir

等緊鷹做整理

但係都差少少比亞特蘭大踢出局

仲有4個字

4個字：有緣再見

亞特蘭大上季好勁

請杜曹頂住先唔緊要，但一定要炒起晒宜家個垃圾教練團

上場對富臨, 佐真奴企到中堅位, 高華錫企左係左邊
MM係前鋒位

唔係人地踢少個一定柒多場

呢條傻鳩好撚迷撚

如果隊波早一個月柒就可以有肥普

襯仲未到最差情況，大家好嚟好去啦屌

富臨係個傻仔上頭自爆，本身都俾佢地壓到就快失波

翻去教英冠啦

尊重佢係名宿，唔想個個禮拜係度屌佢

心型陣

呢啲柒頭即刻送入精神病院

炒埋希拉里奧先

突然醒起我個無線耳機都仲係叫做SuperFrank，我屋企部PC嘅wallpaper都仲係撚狗破入球紀錄嗰場波

佢可能已經喺精神病院出tweet

根本撚狗就玩鳩左仔
次次左仔一接波
d人迫到埋黎
一望上去
方圓百里無人
又回後

上場係咁指都無人現位

一個都唔可以留，成班庸人搞廢隊波

杜sir大炒拿鳩三球出局

贊成 成班都痴線 雜牌軍

林sir自創3-1-4-2無人識欣賞？

希望今日會有好消息

報時 16:01

德國教練

訓醒啦英國佬

英國仲有一個鐘開工

已經call左撚狗開會

幫德國孖寶起機

爽手啲執包袱走人，唔該

其實一早都預左有呢一日架啦
有冇人搵返兩年前撚狗上任個個post

杜蛇來到德國雙廢即刻番生

究竟反撚定迷撚先係賈翊？

請德佬同買夏撚特

又唔好咁講，佢救火我一路都多謝佢
但係今年實在太撚閪，戰術又鳩屎，份人又鳩屎

林sir:中場就係要入波！企前啲禁區等！

球會legend被炒個心會好唔舒服 雖然係教得好閪和平分手啦屌

腳痛離職

邊個仲叫泰利教 = 隱性迷撚

點解上季無課會踢得好過今季重課好多？

差個教練dlc

冇人腳 做簡單嘢

英國時間 09:18

Marina : 喂林伯，settle完 入黎我房

因為上季獌熱阿係呢個時間都仲沈淪緊

冇戰績有戰術/體系睇下都冇咁嬲
你老母成幾個月唔知踢乜柒
球隊已經100% support你都教成咁唔該自己辭職啦

呢度係咪有ching好反杜曹

除咗同高層關係差 覺得佢戰術素養幾好

係車咁多年得撚狗同高層關係好

撚狗同高層關係好唔好
出黎似咩樣

比哂錢養個弱智仔

原來派路個銜頭係Coach

咁沙蛇都無事嘅

但係杜蛇係出名差 會公開屌高層嗰款

問題係佢叫d 人上去又唔放長波空線，係後面係咁橫傳想經中場做上去，但中間冇人，對面4,5個係中間遮晒位，完全唔知做緊咩9唔搭8

所以我覺得佢係車實死

雲加係咪冇工開頂半季

我床頭都係佢張海報

我牆上面有佢嘅畫

屌你林狗成日搵我做擋箭牌
冇我咪又係輸
屌你老母

今年係邊路配合 針對對手 佐高互含都冇哂
我迷撚迷左好耐但打到咁點撐

希望佢快啲走 唔想嬲到撕海報

Goodbye frank

飯仔表示仆街

點會
毒毒接班人

5固有消息？

撚伯想要飯仔，真里奈有保留

隨時傾完撚sir再教多幾場都唔定

價錢方面啫
加上有佐 太多人唔適合即刻買

逼佢簽助教

問下大家撚伯走既話大家仲當唔當佢club legend?

拿sir黎教可能帶Laimer黎或者用技術型中場就算

好來好去

我哋有猛毒Kai佐碩 乜type都有

梗係

我比較欣賞1後衛陣式

當，球員年代貢獻大
教波第一季挨義氣，復賽都唔算太差，只係今季太廢又冇戰術姐

林狗out啦 屌

點會唔係
唔計球員生涯
佢上年捱義氣都攞到第4
係今年太閪先要郁
希望好嚟好去

恩沙基 施多夫都仲係米蘭名縮黎

後生有嬌魔

林伯去下啲弱隊練幾年，先再返黎啦

佢個光環其實有排燒
如果唔係用咗2億，應該可以燒多年

淨係M腳都夠曬料做legend啦

水埋夏蘭特同rice黎先炒得唔得

我之前手機wallpaper都係 而家改左做猛狗

林狗扮無知去曼城鬥氣已經唔當條契弟係legend
最多叫名宿，夏狗仲legend過佢

Marina target 應該都會搶躝
Rice就非車不去

收到風唔洗炒

咩風呀又
機場uncle?

唔係撚伯教既話買既人又會去番Zllm

5點啦，有球會statement未

你老母門口清潔個陣聽到？

杜sir咁撚硬頸先好

睇唔順班呃飯食嘅助教
一次過清哂佢地

首惡hilario

清埋自己

煙Sir 都硬勁

頸

林sir都硬

俾班英撚屌走咗

理得杜蛇點屌啊 佢教極都係兩季到 重點係keep住同一套理念咪得囉

好有MK淫屋村妹feel

炒左未

乜撚野風呀？馬上風呀

一個che傳奇比車迷叫狗，接受到？而且只係做唔到成績就要比人叫林狗撚伯，接受到？
喔，原諒我接受唔到

不過呢度唔係高登連登就唔好將d 劣質文化帶入來啦，班波台狗戇鳩當有趣😅

事實證明係車做教練同管理層硬碰硬死撚梗

😅😅😅

原來呢度個個帶頭反撚既曾經都係迷撚
我都係

有獌係度阻頭阻勢

55

點解會傳杜曹 之前鷹條片講過高層應該怕左佢

有佢最後個季球員名主埸當唔當

佢仲踢緊嗰時上車嘅人有邊個會唔迷撚？宜家大家反嘅都只係呢一刻作為教練嘅撚狗，遲下就真係唔知喇

量緊地得三個
唔計沙蛇 杜曹最大機

佢做助教既話d垃圾教練團應該清唔走不過叫佢做頭套果d呃飯食位又唔知佢肯唔肯

杜sir 拿sir Ralf sir

撚sir買咩人都用廢呢

實唔會佢目標擺明係英撚位

施治勢力未必清到

佢好似有份決定炒唔炒撚sir

施治一定會讓比新帥 或者跟新帥

個人認為 肥賓係暫代領隊最佳人選 宜家又冇球迷入黎睇波

佢仲喺大陸教緊

好似fm一開game咁炒撚哂班白字教練團
諗起都興奮

係咩 之前d 9up 吹水報有佢名 以為佢冇係支那教

成七張幾 咪搞人啦

建議比啲尊重 話晒都係車區女神

希望瞓覺前有好消息

其實佢已經有強大名宿光環
如果唔係踢到咁冇form
Keep住前4就算今年又冇冠軍應該都冇人叫佢lan

等睇佢繼續教落去歐霸都冇得踢

其實而家沵同蛆份約係咩情況？

歐霸決賽

卡巴尼路即刻退休，升上去做龍門教練頂希狗

我諗鷹既大前題係完埋今季 但依家我地係要佢即刻lan

杜sir教多仔勁過高普

人生第一個重要錦標

用平均分數去判斷教練能力既話 車最強教練會係格蘭sir

屌
5050

德國對於教練既training真係好出色
有晒大學課程同配套教佢地
高普，杜曹，拿高sir都係德國教練課程教出黎既人
如果撚狗好似佢地咁正正式式上堂學做教練，成件事會唔會唔同晒？

啱啱del咗post

掛個名叫manager 唔使做都收錢
但實際教波係派路

快！

咁快開完會？

假設撚狗真係走

教練團又係一個問題 話哂叫做搵左梯隊既教練砌出黎 助教又熟啲青訓

佢一走會唔會整衰青訓同一隊個教練結構

輸俾上游，算，輸俾中游都算喇（迷撚話明叔要俾時間），依家癲撚到打榜尾都未必贏到真係諗唔到有咩理由唔即刻炒

唔會啦 青訓隊又唔係同一班教練

高普俾最後一季拖低晒平均戰績啫

屌佢老母 富臨場波如果唔係人地打少個 我都幾肯定被人倒cup

講熟青訓又真係冇一個夠撚狗好

最好梗係撚狗做助教 揾個有經驗嘅做主帥比撚狗學下野先
但現實冇可能

熟青訓其實都係班教練團

醉酒佬

但新教練一到基本上都係成team換哂架啦尤其德國嗰班講緊所有training都係同一個form

林蛇做住助教先啦跟杜蛇學下嘢先

換晒班垃圾就岩
等左好耐
阻頭阻勢

如果開完會係撚狗肯downgrade做助教學2年野先再轉正 大家受唔受
但佢咁硬頸都應該冇可能

撚狗: 佢地憑乜教我?

調Jody Morris落番去教U隊算啦

肯

屌帥上一隊係教咩

咪癲
佢咁樣柒過比人炒

祖記

柒一次可以比佢起碼燒多5年光環

要吸經落英冠啦

我哋嗰個都做第二個屌帥

屌你老母林柏特！

好想睇哥狗教一次車仔，應該年年點都有個飛機盃落袋

英冠吸經係有用就唔會而家教到咁柒
有個有經驗嘅督住佢一定有用好多

研究過 最後每日重點都係閪女人大戰哥狗

沙sir

事到如今真係冇任何一個唔柒嘅方案
只係柒啲同冇咁柒咁解

吐糟係咩戰術其實

其實幅圖如果C華傳到大對角直線俾RJ再入禁區傳中 中場搶點
成件事會好合理 RJ前面已經冇李城人可以包到...

望住個獎牌好似細佬仔望住粒糖咁
第一次見沙蛇真心笑
呢個錦標對佢嚟講應該好重要

撚狗個閪格唔會肯同你轉助教啩
我諗佢寧願轉去其他前列球隊做助教吸經
之後等轉正覆焯垃圾車，都唔會俾你咁落面

杜曹玩唔玩到一年

比忍者龜 屁馬 天使 佢就話姐
印象中佢果時教多囝用幻幻都係廢廢地？

之前兩間球會都玩到兩年

死雞撐飯蓋

我地件椰子同雲狗咪又係同天使 伊卡迪實力差唔多

Dembele比佢用到值一億
CA開始上位

雲狗就收皮啦 垃圾黎

昆鳩球迷去鏝都敢啦
條撚頭有咩做唔出

咁welcome囉
反正冇杯過1年都係會變狗

雖然我都唔係好撐林伯，但係寫埋啲咁嘅嘢實在過火囉⋯RESPECT

其實我都唔係好想佢黎

杜曹肯教實welcome
唔啱咪再換過
反正球會肯使錢 成個班底又掂
使鬼驚冇人接手
你估阿狗咩

真係唔睇好杜曹
個教練甩皮甩骨咁
點樣教波呀

想要屌師

我覺得佢都幾大機會會狗化

咁又唔好咁講
人地對我地入波個樣想喊咁濟

uziaxau the fo

Nic講緊Havertz

第一個錦標 梗係重要

However, according to Stephan Uersfeld of ESPN FC, Tuchel has not been happy behind the scenes.

It's suggested the 43-year-old was disappointed that the club decided to sell Mats Hummels, Henrikh Mkhitaryan and Ilkay Gundogan in the summer.

Tuchel was also reportedly concerned by the club's inability to deliver players he wanted, prompting talks over a possible new contract in December to be delayed. Subsequently, it's suggested there was a breakdown in relationship between the coach and Dortmund chief executive Hans-Joachim Watzke, with both men making their feelings clear in public at times.

同干蛇一撚樣

Tuchel帶埋馬昆老師黎ok?

林伯今晚內躝

全post 1人1件波衫

自己走好嚟好去啦 但份解約金應該唔錯

車迷終於要黎車

借去維迪斯一齊吸經算啦

做得出就預咗人會講㗎啦，家陣屈佢咩
佢堂堂正正去根本冇問題
但做場大龍鳳想扮無辜就好嘔

咁又唔同 呢家真係成手好牌在手
仲話想買埋咩飯狗夏躝 油王都仲未收水
佢啲target正正常常都應該會買比佢

我地唔計班259 又唔係selling club

果時屌佢老母干狗買埋啲乜撚落蘭迪 迪斯高

所以話佢人格好有問題，未教車已經係咁講
根本唔係legend，由佢走去競爭對手果下已經係二五狗一隻

喊大晒？有個痴媽根比喻但費時又俾人話撈埋啲要死十世嘅人嚟講

油王都比人叫油狗啦

杜狗躝

油B

拿高士文直頭喺奧格斯堡大傷無得踢
然後跟杜曹學做教練
嗰陣杜曹見佢傷到無得踢
叫佢去做每場對手研究報告

頭先youtube彈咗一下又無咗

算啦
我支持永續撚狗

唔好害咗班德國教練
拿高sir等多幾年去接高普手仲好

車路士呢隊閪波就降落英冠 星散
比撚狗教番英冠就好

唔好再招攬啲年輕有為嘅教練同球員
呢隊波根本係度殘害緊世界球壇

我同意

撚狗唔會肯做呢啲下欄野

黑記快撚啲落地獄

講緊性格 又係一唔合意就發脾氣

等咗好耐，終於忍唔住反擊

應該係改返個topic再upload過

講真啊 邊有成功嘅教練係無性格架

痴撚線
你可以反而家做緊領隊既林伯 但係唔可以因為佢教波廢就抹殺佢球員時代13年對車作出既貢獻
真心講句 四大傳奇入面撚狗應該係貢獻最大

安76算唔算

喺呢度一反就要反撚晒佢所有功績是常識啦
第一日上呀？

干狗果期啲轉會又唔完全怪得哂佢嘅
果啲乜撚嘢Alex Sandro，高列巴尼，LKK，Ox，雲迪克全部都唔撚嚟

而家真係唔知球會想點，炒唔炒都要有啲改變啦

撚狗只要辭職 唔再做 仲會係車仔legend 真係收手啦 唔好再害自己同隊波 根本未夠料教

干地係車狗絕境時拎英超
依家係車區咪又係過街老鼠

【德甲狂人 20210121】
題目：車路士、林伯特與德國雙子的死胡同
主持：Nic
體嘢MeWe：
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

英超葉劉

車路士相中上述教頭的另一主因，是德甲系教練只專注戰術和訓練，甚少干涉球會內部權力運作和轉會工作（文章指杜曹或許是例外，但大體上仍然相符）。

屌個球探體能咁鳩廢唔變實死

唔算，因為無性格都係佢既性格

咁干地又無踢過轟嘅
同埋拎次英超都無咩咁巴閉

big 6私家雞 又下遊葉劉 仲未降班 撚狗話仲想點

球會買人就咁快，處理危機就咁慢

主要係請果度難啫

講到英超好易拎咁, 再下次拎英超都唔知要等到何年何月

炒得未

點比
干狗話就話贏左一次英超 但係條撚屌明顯過大於功 買一堆垃圾瘀血到依家都清唔到 如果冇呢班垃圾我地今季已經買到飯仔啦 再加上干狗搞到領隊同高層關係差呢個問題更加嚴重 唔係沙爹都唔會咁就走左去啦
撚狗3次英超+1次歐聯主力功臣 雖則今季炒車但係冇佢我地點會買到咁多big names
你頂多咪將佢地兩個都有既閪格比

仲有球會神射手

但德國教頭要你成個體系架構都要為佢個套戰術理念而行
轉會可能真係唔會太大問題 都係交list上去
拿高sir 杜sir連RB 多仔呢啲selling club都搞得掂
教車仲好啦

最大問題係 球會肯唔肯全權為一個教頭嘅戰術理念去大改球會架構

認真, 呢樣要考頭套狗功力
呢part佢要負責

無話佢球員貢獻少，係憎佢扮on9去曼城，無可能接受到，踢左廿年波同人講唔知去紐約城會借去曼城
當人3歲細路仔？

比你揀寧願今季
前四但雞胸完季定
跌出前四但贏足總盃
開心啲
我自己好難揀，唔想連續兩年雞胸

我覺得一定炒撚狗

但呢個時候請人一定麻煩
亦都印證車路士首選肯定唔係杜sir 屌帥呢啲待業教頭

依家車狗炒完撚狗有兩條路揀
1. 請待業名帥(杜sir)，至少教兩三年
呢個方法可能可以拯救到球季，但唔係球隊Plan A

2. 請替代領隊(格蘭)，做完condom就走，完季我地請Plan A領隊(拿高sir)
呢個方式可能令到今季變成垃圾，但請到Plan A領隊

兩樣方式有辣有唔辣
你地點揀？

1.
2.

咁我寧願1 拿高sir始終經驗冇杜狗屌帥咁豐富

我太愛拿高sir
所以我寧願傳奇格蘭番嚟

睇高普啲介紹片痢係當佢CEO咁
我希望商業/轉會以外可以俾rangnick 搞
拿高蛇 杜蛇都係有個好既球會架構support 先得
你估多仔球探發掘左咁多新星俾杜蛇用
佢黎車仔轉會又攞唔到心水
球探又推垃圾俾佢
杜蛇分分鐘反面反得仲快
同埋cech 同撚狗friend 而家先冇咩事
一陣cech 同新教頭嘈交又係仆街
都未計marina

當報銷左啦今個球季，唔只戰術上，球員自身都有d問題唔係咁易解決
半季唔會夠上返前四，無前四同放棄球季無分別
不過可唔可以唔揀格蘭呢條廢柴

今季變咗垃圾，憑咩仲請到plan A 教頭

一定前四
歐霸俾狗打

拿鳩想prove自己
同肥普一樣

有冇賴人包
追唔切post 中午之後無睇過波news

除咗格蘭，邊個肯同你做半季condom

我都係咁諗
而家換人都好難上前四
搵個人重新出發算啦
拿鳩蛇既成功唔係睇得咁簡單
要有天時地利人和先有佢而家咁成功

咪撚On9
我地嘅人工同陣容
無乜領隊可以向我地say no

唔要前四啦
要對強隊真係不了，好驚
踢歐霸屠吓弱隊開心啲

今日開會
高層放風next coach speak German

[如果想炒撚為甚麼需要等] 車路士球迷討論區

加返MeWe link

會放權就唔係油王啦

原來頭套同主席尋日有現場睇波

一定揀重練
核心嗰班全部新星黎 揾個有料嘅大執一次實整到一個皇朝出黎

買返世三
一天光晒

有錢有班底點解唔黎
最重要係有前景d人先黎
成日話有歐聯好吸星
獌當初無一樣簽到普巴伊巴搵埋摩狗去教
李城當日夠有歐聯啦
想問下簽左幾多粒星呀
一攞完英超咪又係個個想走

我迷干
1:0曼城勁好睇

最好嘅肥普已經miss左

油狗野真係好濕鳩
唔知頭套解唔解決到問題

因為兩個德撚所以改行德國路線
好癲

唔覺得肥普好

至少我buy杜sir拿高sir躝sir 多啲

我地未來核心嚟

大拿拿億半啊

肥普教過英超 唔使再適應

求其揾件教一年 下年摩daddy comeback

哈辛sir都可以教到修狗有模有樣

我真心願意比時間德國領隊

如果下年嗌走

如果可以想試哈辛赫圖幾欣賞修啲波

好想知鷹會唔會講下marina迷肥普

撚狗再教比我都走

如果球隊肯請德國領隊
佢地無原因走

球隊踢得差 佢地都有責任

請一個唔係plan A 既 捱到呢半季 跟住過多陣又屌哂鬼要換人
弊在可能果陣d plan a 已經無哂 換唔到

咁我寧願閪撚左今季佢 直接搵plan A

第時去鏝鋮做領隊！

迫搶好勁